<MessageBundle xmlns=""
	id="com.opentext.apps.commoncomponents.documentgeneration.Messages">
	<Message id="webserviceFailureReadContract">
		<MessageText>No pueden recuperarse los detalles del contrato. Póngase
			en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to retrieve the contract details. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="webserviceFailureGetTemplateDetails">
		<MessageText>No pueden recuperarse los detalles de la plantilla.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to retrieve the template details. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="webserviceFailureGetContractRelationsForDocgen">
		<MessageText>No pueden recuperarse las relaciones del contrato.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to retrieve the contract relations. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="webserviceFailureReadGCTerm">
		<MessageText>No pueden recuperarse los detalles del plazo. Póngase en
			contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to retrieve the term details. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="webserviceFailureGetTermInstByClaAndSecOrder">
		<MessageText>No pueden recuperarse los plazos de las cláusulas.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to retrieve the terms in the clauses. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="webserviceFailureGetTermReference">
		<MessageText>No pueden recuperarse las referencias a los plazos.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to retrieve the term references. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="parsingFailureDate">
		<MessageText>Se produjo un error al analizar la fecha. Póngase en
			contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while parsing the date. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="webserviceFailureReadDocLayout">
		<MessageText>No pueden recuperarse los detalles del diseño del
			documento. Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to retrieve the document layout details. Contact
			the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="webserviceFailureGetDocument">
		<MessageText>No puede recuperarse el documento. Póngase en contacto
			con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to retrieve the document. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="emptyDocStorageTicket">
		<MessageText>La ruta de almacenamiento del documento está vacía.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>The storage path of the document is empty. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="emptyDocContentStream">
		<MessageText>La secuencia de documentos está vacía. Póngase en
			contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>The document stream is empty. Contact the administrator.
		</Description>
	</Message>
	<Message id="emptyGeneratedDocLocation">
		<MessageText>La ruta de acceso al documento generado está vacía.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>The path of the generated document is empty. Contact the
			administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="formatErrorInputXML">
		<MessageText>Formato XML incorrecto. Póngase en contacto con el
			administrador.</MessageText>
		<Description>Incorrect XML format. Contact the administrator.
		</Description>
	</Message>
	<Message id="updateErrorMapping">
		<MessageText>Se produjo un error al actualizar la asignación de token.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while updating the token mapping.
			Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="documentGenerationFailure">
		<MessageText>Se produjo un error al generar el documento. Póngase en
			contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while generating the document. Contact
			the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="parsingFailureParagraph">
		<MessageText>Se produjo un error al analizar los párrafos del
			documento. Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while parsing paragraphs in the
			document. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="parserConfigurationError">
		<MessageText>An error occurred while parsing the document. Contact the
			administrator</MessageText>
		<Description>An error occurred while parsing the document. Contact the
			administrator</Description>
	</Message>
	<Message id="documentBuilderFailure">
		<MessageText>Se produjo un error al crear el documento. Póngase en
			contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while creating the document. Contact
			the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="readFailureValidationInput">
		<MessageText>Se produjo un error al recuperar detalles de ejemplo para
			comprobar el documento. Póngase en contacto con el administrador.
		</MessageText>
		<Description>An error occurred while retrieving sample details for
			verifying the document. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="patternCounterError">
		<MessageText>Se produjo un error al recuperar los tokens del
			documento. Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while retrieving tokens from the
			document. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="cloneParagraphError">
		<MessageText>Se produjo un error al clonar párrafos en el documento.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while cloning paragraphs in the
			document. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="cloneRunError">
		<MessageText>Se produjo un error al clonar el contenido del párrafo en
			el documento. Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while cloning the paragraph contents in
			the document. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="mappingBuilderError">
		<MessageText>Se produjo un error al crear asignaciones de token.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while creating token mappings. Contact
			the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="replaceMappingClonedRunForParapraphError">
		<MessageText>Se produjo un error al reemplazar la asignación del
			contenido del párrafo clonado. Póngase en contacto con el
			administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while replacing the mapping of the
			cloned paragraph contents. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="replaceMappingClonedRunForParapraphXMLError">
		<MessageText>Se produjo un error en el formato XML al reemplazar la
			asignación del contenido del párrafo clonado. Póngase en contacto con
			el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred in the XML format while replacing the
			mapping of the cloned paragraph contents. Contact the administrator.
		</Description>
	</Message>
	<Message id="releaseFileOutputStream">
		<MessageText>Se produjo un error al liberar espacio en la memoria
			después de generar el documento. Póngase en contacto con el
			administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while clearing memory space after
			generating the document. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="webserviceFailureReadValidationInput">
		<MessageText>No pueden recuperarse los detalles de la entrada de
			validación. Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to retrieve the validation input details. Contact
			the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="RTEParserError">
		<MessageText>Se produjo un error al analizar la entrada de texto
			enriquecido. Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while parsing the rich text input.
			Contact the administrator.</Description>
	</Message>
</MessageBundle>