<MessageBundle xmlns=""
	id="com.opentext.apps.commoncomponents.docusign.Messages">
	<Message id="processingResponseForAccessToken">
		<MessageText>No puede procesarse la respuesta para el token de acceso.
			Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to process the response for the access token.
			Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="unsupportedEncoding">
		<MessageText>Se produjo un error al cifrar la solicitud para el token
			de acceso. Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while encoding the request for the
			access token. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="accessTokenConnection">
		<MessageText>No puede procesarse la conexión para la solicitud del
			token de acceso. Póngase en contacto con el administrador.
		</MessageText>
		<Description>Unable to process the connection for the access token
			request. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="accessTokenProtocolError">
		<MessageText>Se produjo un error al enviar la solicitud del token de
			acceso. Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while sending the access token request.
			Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="outputStreamError">
		<MessageText>Se produjo un error al crear el flujo de salida. Póngase
			en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while creating the output stream.
			Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="releasingResources">
		<MessageText>Se produjo un error al realizar las operaciones de
			salida. Póngase en contacto con el administrador.</MessageText>
		<Description>An error occurred while performing the output operations.
			Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="loginInfoConnection">
		<MessageText>No puede procesarse la conexión para la solicitud de
			información de inicio de sesión. Póngase en contacto con el
			administrador.</MessageText>
		<Description>Unable to process the connection for the login
			information request. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
	<Message id="loginInfoProtocolError">
		<MessageText>Se produjo un error al enviar la solicitud de información
			de inicio de sesión. Póngase en contacto con el administrador.
		</MessageText>
		<Description>An error occurred while sending the login information
			request. Contact the administrator.</Description>
	</Message>
</MessageBundle>